我真心勸毒撚唔好一個人行街買衫 原來會洗多好多錢架.

今日我見冇乜野做 又儲左成個星期既自信值 打算落街行下 睇下衫 順面溝下女

我就坐MTR坐到去觀塘 直入APM 一開波就是但入左最近既一間店睇下衫

屌你老母我睇D價錢都好撚貴下 仲要係好普通既一件衫都500 定600咁 我真係唔識欣賞

喱個時候個SALES姐姐就走埋黎問:先生有咩幫到你啊? 咦 你拎住既喱件衫係今季新番 質地好好架 不如去試下啦

我就話:下..唔洗啦.我睇下姐...

佢:試下先啦 試左又唔一定要買既 可能你著出黎你覺得好鍾意好好睇呢

咁我就覺得佢都講得幾岩 咪入去更衣室試下囉 點知我著上身 發現真係幾FIT架 咁又有可能係我本身個身型好 靚仔 著得件衫特別好睇都唔定...

點知我無意中見到個價錢牌要成$899 我心諗 仆你個街洗唔洗899咁貴啊

我就除番出黎打算唔要 點知一出更衣室 個姐姐就即刻問我:點啊 鍾唔鍾意啊? 一定好岩你啦 試左咁耐!

我聽到佢咁講就覺得有D唔好意思 我的確係試左成15MINS 又影哂相 貼上FB打卡等人LIKE

我話:啊..好睇就係好睇..不過呢..

佢:咁等我幫你包起佢啊 你仲有冇咩想買架?

我當堂呆左呆 心諗 成900喎屌你 但人地都幫左我咁多 又係咁SELL 唔買我好似好衰仔

結果我就乖乖地咁行去比錢 番到屋企仲發現其實件衫唔係咁岩身 但唔敢拎番去換.. 唉

死毒撚拒絕人都唔識

毒撚唔會出街唔會自己去買衫更加唔會影相post上fb博like
重作

潮文？

On9

講兩講就呃到你買媽呀 好毒呀

試左15mins
仲唔知岩唔岩身

死假膠

俾左900蚊有冇掂到手仔

捉到毒撚心態 應該形容埋sell屎姐姐點靚法

笑咗

幫左你幾多 拎件衫俾你試咋啵